今次清真寺事件證明左1樣野

宗教比五大訴求更緊要
明我意思嗎?

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

［行動Post] 23/10 英領 House of Lords辯論集氣大會

證明唔識反抗就唔當你係人

隔離耶教無人理

我意思係如果之後抗爭 係宗教buliding附近 會唔會比較有利

證明香港人條命賤過地底泥

因為穆斯林為左維護自己宗教連命都可以唔要
而香港人連公民抗命都要簡放假日子

證明咗一樣嘢，政權欺善怕惡，唔係話回教徒唔善良，但係惡一定比較惡